[
    {
        "randomId": 741
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_2": "Igitoki cya kamara",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kirarumbaraye",
            "option_1": "Igisozi kirekire",
            "option_2": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_3": "Ubunyobwa",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Igisozi kirekire"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zigaritse amahembe zose ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Ikaziya ya primus",
            "option_3": "Amapapayi",
            "option_4": "Intoki ku biganza",
            "correct_answer": "Ingara z'iminyinya"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Umutego",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Ibiboga byagaze",
            "option_2": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Umugono w'ishashi",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Umuvumbyi",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Inyana y'umutavu",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Umukecuru wurira ikigega",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    }
]